俾人話似啊叔 點算

我20歲 俾人話我似25 26 成個大叔咁 點樣先可以個樣冇咁老

打少啲飛機啦

係街扮蜘蛛俠 周圍射

啊叔先正
有安全感/可靠

整容

照下鏡
命 冇得揀
學下接受

已經少打左 1星期1-2次

冇錢

毁容

樣似 份人唔似

成熟咪幾好
利申 童顏

對住啲女射

呃得下人都好

25 26都叫阿叔

依家啲18 20既女仔 邊會覺得啊叔正

19 20既女仔先覺得啊叔正 只要你有錢
係窮撚先唔正
無論後生定咩年紀都咁話
你估仲以為係十零歲 去操場睇男仔打波玩運動 落堂開房屌閪屌到天花龍鳳嗰種學生妹咩
學生妹都會大個 大學都會變ptgf 遲下更加係sp人妻
我哋都要成長 標準已經不同鳥

個樣成熟 女仔會覺得安全感同man D

係既 有錢啊伯都晚晚有得屌女

咁咪認

中學嗰陣俾啲fd話我似30歲